點解大陸人咁鍾意用動物命名app，譬如話叫做貓貓、牛牛、螞蟻咁呢？

點解大陸人咁鍾意用動物命名app，譬如話叫做貓貓、牛牛、螞蟻咁呢？

可能政治風險低
另外，無嘜教育的人仲係好多（老一輩），用好文雅或有深度的字，識鬼咩
我9up亂估

電腦野本身都興動物做名嘅 ant, tortoiseSvn, toad, dbeaver,squirrel, python ⋯

好食囉